原來曼聯場波仲補緊時

until we score

.

普巴

2：2

。。。

都要出局sorry

仲補緊時

第三回合追返

仲有角球！

Smalling !!!!
3-2!!!!
We did it!!!!

突發美欺啱啱簽曼聯
依家飛緊過嚟落場
救兵就到 曼要頂住最後補時30分鐘

FT 3:2

完了

牙朗到未